大阪近郊自駕遊

上次去大阪租times 就不過不失

今次8月30飛阪 9月5番
諗住頭两日係大阪唔租住
第三日去機場outlet先番機場租車
咁租既話有冇邊間好介紹
主要都係揸去京都，神戶奈良
同埋上次租 honda hybird fit
仲有邊架車同公司抵揸
今次三個人 两大行李一中一細
同行程風景outlet為主
有冇好推介